
                      La peli es mala y floja. Esta bien en cuanto a mostrar algunas crudezas de la guerra pero luego no pasa de ser una peli plana con unos combates tipicos de alemanes suicidas poniendose delante de las armas de estadounidenses al estilo de hermanos de sangre. Lo de quedarse a disparar con armas ligeras a los carros de combate es ilógico se mire por donde se mire. Lo de ejecutar soldados prisioneros no lo entiendo, deja a Pitt a la altura de los mismisimos SS, aún no se que carjos le paso para odiarlos tanto ¿se supone que es judio alemán?. El combate final es simplemente pura fantasia y lleno de incongruencias por todos los lados, dia/noche, manera de avanzar de los SS, combate suicida e incapacidad de 300 soldados de las mejores tropas de la Segunda Guerra Mundial de acabar con un carro de combate inmovilizado, viendo los Panzerfaust que llevaban Brad Pitt y los suyos estaban mas que sentenciados, ir sin vanguardia y no acercarse por el seto paralelo del camino a comprobar el carro enemigo aparentemente inmovilizado y la GRANJA a ver si estaba desocupada antes de acercarse con el grueso de la fuerza es del género tonto. Lo del combate del Tigre I al principio bien, luego lo de avanzar es incomprensible cuando hubiera bastado desplazarse láteralmente para acabar con los carros americanos mas debiles en blindaje e inferiores en calibre del cañon. Lo dicho mejor cogemos una clásica y nos deleitamos con ella porque esta es una perdida de tiempo.
        
            